支持12號罷市罷工，遊行至港交所！

打倒資本主義！熊軍必勝！

仲遊行？on9

港交所燒左嘅話，閣下嘅熊証點樣平倉套現？